iPhone unlock 咗後點睇今日幾號

有咩方法快過lock 返部機
利申ios 10.3.3

日曆個app icon咪係

拉個notification centre 落黎再拉左